求救

我係金鐘電話收唔到要成日去m記吸wifi

有無咩方法

第一日出黎?人多係咁架啦,無得救